朋友識個湖北人呢排返咗香港，可以點舉報佢？

如題！
已知奧運站上蓋！

要攬炒，唔好舉報

打電話去衛生署熱線

搵政府有q用咩
搵蘋果啦

Po上嚟可能快啲

Post上嚟啦

奧運站d樓可以收皮

屌佢老母，公開佢住邊啦

奧海城

通知警署懷疑發現製造汽油彈工場

問緊佢想唔想公開 朋友話佢無隔離，仲四圍走

通知警方

到時隔離你, 放走湖北人

報蘋果立場快D

狗：有病毒不了

同佢食肯德基先慢慢講啦

佢識梁天琦

隔離湖北種
出門打斷腿 還嘴打掉牙

U型水渠

999

佢係點入境
飛機？

同個座樓D住客講

報警話有人整雞尾酒

話佢發燒

咁都要問？
打999揾呀sir madam
話發現兵工廠
佢地咁專業